已證實，尋晚元朗斬人既全部都係冧巴

問左原居民

唔撚使問啦係咪啊

屌check都唔洗check
睇到藍衫往相反方向行
都知道果堆入面有自己友